23年無打過飛機 你問我答

老豆老母衰咩生到你冇JJ

有jj但無打過:

會唔會有人真係廿幾年冇打飛機冇扑野

幾時第一次扑野

準備幾時打j

係咪j細打唔到

真係覺得好污糟 突破唔到關口

未扑過野

未有呢個打算

睇av唔會想r下j咩

有無夢遺

何不上青樓？

真心咩

有冇反過包皮

性無能？
定植物人啱啱醒？

都幾撚恐怖

唔打有幾撚恐怖

人妖

我幫你打

有幾硬

天下最強武功，童子功